點先叫抑鬱？

我唔知自己係抑鬱情緒定真係抑鬱，我男朋友話我係抑鬱。

我小學其實都有因為控制唔到情緒要去參加啲輔導班，中學都係脾氣好暴躁。慢慢大啲開始收埋自己既情緒，但唔知係咪積埋壓力太多，親情友情愛情既問題又越來越多。我由以前不定時情緒崩潰，去到而家長期有尋死傾向，好似開心唔返咁，個人一冇野做就諗好多呢啲野。諗點死先唔會影響身邊既人，諗死之前要做啲咩之類。

做人真係好撚難。

問醫生

抑鬱 同情緒 係無問題
問題係 你覺得自己有問題

靠醫生開藥？ 定搵心理？多多錢都唔夠俾
一念轉 心就豁然開朗

俾個情緒出黎 由佢發洩
忍住忍住 會越積越多心結
希望你明白 有呢個情緒 係無問題
心就會舒服

我覺得自己冇問題，我男朋友係咪叫我搵專業人士幫

係咁*

咁佢無形中 俾左壓力你
同埋要 俾信心佢 你係無問題
建議佢同你好好 去唔同地方啦